\chapter*{Apéndice}

\section*{LAA con sistema numérico estándar}
\lstinputlisting{src/annex/Standard.hs}

\section*{LAA. con sistema numérico 1,2 }
\lstinputlisting{src/annex/OneTwo.hs}

\section*{LAA con sistema numérico sesgado }
\lstinputlisting{src/annex/SkewRAL.hs}

\section*{LAA con TDA de primer orden }
\lstinputlisting{src/annex/NestedRALFirstOrder.hs}

\section*{LAA con TDA de orden superior }
\lstinputlisting{src/annex/NestedRAL.hs}